[又輸唔到！] LA Lakers 湖人討論區 | Mamba Forever (251)

In Loving Memories of Kobe Bean Bryant 1978 - 2020

'Heroes come and go but legends are forever'

古都出過千續下年又係冇cap補強
基本上完約班人都要加人工
叫做早d續可保持未來兩三年都有競爭力先

標題燈

今年如果champ到 下年唔太洗點補強 講真

留住現有球員都難
好似禿呢d點都要多少少

可能做trade 呢？

其實ok
遲啲想trade都唔會太難
又唔駛煩下年比人抬價

古邊有人要

當james, ad續大長約
都預左未來兩三年實過cap只會有迷你中產小修小補

中鋒位要補

Lm

除左奶眉卜古同兩隻底
全部都無約，下年應該仲有執過今年

古本身太低價所以難trade
依家就唔同講法了

kuzma 季前睇到 都唔太需要佢了
而家比一個球隊第8 第9人13-14m

老實講 功能上 底薪既大摩都已經頂到kuzma

Schroeder有bird right，理論上不怕俾稊就點續都得
Caruso和tucker呢兩個真係要睇可以用咩價位續到

希望mk夾到 夾唔到 搵埋古狗打包走人

其實自從小牛玩showhand果陣我已經覺得birdright無咩用，有隊同你玩大佢，湖根本無錢match

有bird right你還有選擇權係手
假如schroeder打到上晒身，你max都可以照跟
當然唔捨得稅太貴就由佢當我無講過
又例如harrell上身要走，你就只有let him go

希望下季休賽期換撚走古狗
留佢係到打後備無乜意思

換返Lonzo Ball

無大波 換返josh hart 都爽

佢都自己走 分分鐘乜都冇

續咗約

Kuz tht trade for lavine

有冇人玩fantasy

Vogel死左

rip
so sudden

咩事

Source?

下 見唔到有人講

？

今朝續
未睇新聞

It is with great sadness that we announce the passing of our former director Ezra F. Vogel (1930-2020).

Professor Vogel served as director from 1973-75 and from 1995-99. He was a true champion of our center, an erudite scholar, and a wonderful friend. He will be truly missed.

R.I.P

佢地一d都唔跟貼cc

James 入波冇人講？

今年要win for vogel

以為Frank Vogel但都Rip

Kuz都 13m/y
出年幾錢先續到tht?

max

認真幾錢先值呢
我覺得至少都800...

-.-

垃圾b 都max kuz得13m

打足一季睇下咩表現先算
始終只係打左幾場
同埋佢都係後備出應該唔會搶好多表現機會

Jeanie條八婆拎CAP去貼隻鴨

古狗成功賣身

你on9？

你就on9 留完係湖都唔max點解唔trade左佢換kawhi

要隻25啞狗做乜鳩

Grant條垃圾都20m啦

Lal 定 lac 對於古仔黎講係indifference 啦
古仔寧願係大城7， 都唔想去細城shine

活塞係無人想去

係湖人食女都易啲

咪有女老闆

luke kennard 4年64M

古狗超值

kuz唔拎底薪都對湖人迷唔住啦
明明有保障合同已經對佢好好 睇下魔獸
其他人水魚唔代表我湖都要

古狗簽呢份約都係要黎trade其實,所以無所謂啦

覺得古狗份約會係搭kcp trade Lavine

Lonzo Ball

唔夠價值啦

ball 咁睇得起自己

kuzma +mk 先簽後換 +21年首輪

nop 細城市 我諗70m 4年差唔多啦
博佢再進步
1係就2+1 or 3+1

又先簽後換

無籌碼 係咁 湖有mk鳥權 都方便操作既

而家湖人化學作用唔錯
季中低薪簽人地放走既有用兵就掂

古仔唔TRADE都得, 做第六人
或自由人

聽日3節秒大飛
第四節垃圾時間

陰公,水鳥唔同ball續約,我地用古狗換deal唔deal

屌
阿波係探花呀

Anthony Bennett 狀元添

榜眼

想問下大家買nba pass幾時買先最抵咁？今年唔想成日搵link睇

Lakers vs nets confirmed

Nets勁到

好彩係東岸

勇有冇後悔換走牙羅
Wiggins 垃圾到

譚棍黎湖，有冇位俾佢

譚想黎湖

禿直情剷咗光頭

大飛今日每人送咗部PS5，而湖就頒rings

我寧願要PS5

大飛 真正贏家

ring ceremony

係啞狗 女人面前攞ring 成件事好抵死

果個係咪cacok 條女幾正

睇live好似無出黎？對面果班湖工作人員黎 但見到有個踩緊車唔知乜水黎

聯盟逼害我艇

字母

屌 搵字母哥祝字母弟攞champ

原來係細摩黎，睇啊哥拎rings

cook個樣

佢老母好大波

Coach frank 個女

link

好感動

AD同佢老豆好撚似樣

ig已經見戒指個款
靚

湖d pr 冇得頂！

有冇ig

搖撚準備 矛盾

snoop

衣家落鳩艇面,一陣正選出15分鐘,完場大炒艇30分

唔升banner?

好有心思
打開入面

如果今年又拎final ad一定mvp

睇對面點守
佢地如果double team ad放lbj又冇計
ad唔係可以帶住個波週圍走既人

我都想有

求link

特別係湖主色係紫 配金好靚

即係加粒星當升咗banner?
爭少少

唱美帝國歌邊個嚟 好正

有冇LINK

上面有

Ig

戒子

MK starter

WFH 睇波

難搞

Preseason 扮廢
認真打屠9湖狗

打乜

女人d波好 舒服

MK!!!!!

ad輕鬆

點解無觀眾都咁嘈

Ibaka暴力pick

湖班正選都未出

咁都唔左手上

沾屎又喺三分線鳩控

被大炒

咁都唔入 訓醒未

識射罰球未

d ft 都係咁屎

換走廢老啦

共狗想點

嘈過平時

又等後備出黎追分？

d觀眾聲好嘈

ibaka屈到

屌 廢老廢撚到

廢老食撚屎啦

對面唔識炒

輸了

共狗屌你老母

又輸？

上季都係咁 開波個個鳩鳩吓

foj 廢撚到 炒晒3分 罰球 又to

女人🤢

熟悉既西波湖返黎了

女人係咪打湖先特別準

個對比咁大嘅...對面係咁入 我地係咁炒

食咗屎咁

唔想打就躝啦FOJ

廢佬又冇罰波又冇3
躝啦

奶共占炒晒罰球

成班契弟係咪未熱身

唔知點解覺得無左Howard，會係今年關鍵😂😂

大飛抖得耐係唔同啲

細加 唔岩對 small ball 陣容 太慢 比ibaka 屌左幾球

link?

關春事咩

Opening night 年年都柒

yes😅

上年都冇關鍵過，收皮啦

唔會 今年heats and rockets 呢兩個series 都棄用左佢

細家嫂防守慢

去死啦

燈到共占

共狗Cls On9係咁炒

想睇trez 快手出啦

廢撚到LAYUP都炒

笑死

好想要可愛。。。。

依家先一粒3分

有冇link?

Marc要換走啦

成隊派完膠未

Turn over 多到

即刻換走咗

兩犯咋

又TO

未撚訓醒

MK應該知道唔應該打正選

都係要靠AD

屌你老母 金毛仔同廢老唔應該同場

MK應該要lead 2nd unit啦

啞廢撚過古仔

睇廢老妹真係好撚燥

一有波就上籃2分

MK勁到

板凳仲勁過成隊正選

2nd unit勁到

好正常

唔會太早發力

Mk生猛曬。。。

Mk其實勁
但真係打6th man啱啲

冇咗廢老
開始打返起

Harrell又尻叫

廢老一坐低隻mk即刻識打波

Second unit 勁咁撚多嘅

等playoff
我記得佢上年第一場對快艇都好撚廢

有冇link? buffsteam好似死左

廢老大毒瘤

MK一有番個波即刻復活

屌又to

ad 一double 就死

放返叔或者matthews上正選啦

投降啦

防守真係差左好多

成班攞完戒指太hyper

暫時睇到 細加 好撚慢
mk 同廢老 唔夾

AD真係要學下點破Double team

咁早俾人盯死

係 玩完了
第一場都夾唔掂

猢

THT carry未

pre season第一場已經知

上年都有比人針

成隊廢到

想要番rr9 同 猴

唔打啦

上季第一場又你輸

Wes大隻過kawhi

節奏亂到

可愛屈撚到

啞狗下下都switch走古狗唔係驚嘛

好似得MK 同AD 2個打咁

冇咗猴最傷

防守廢到 籃底俾人老強

好似睇緊湧果場咁

小小都守唔到

猴好重要

比人凌辱

堆新人廢撚到

投降輸一半得唔得

PG

比豬八強姦

Mk係唔識控場 屌你成隊都唔掂仲推快
防守真係紙板

籃底冇人防?

廢到

廢到癲

大炒

猴你老味咩
無左mcgee仲傷啦

????

女人

Harrel

古狗?????

仲廢過頭場勇士

屌

Pg13%

PG to the Ref

PG13

屌你老味換走mk 啦

豬仔籃底食放題

驚閪咩
REGULAR放水是常識吧~

咁快20分

mk 廢到傻

屌你大魔fade away

廢老鳩到鐘都唔睇

樓主燈撚到

打緊乜野

廢老最尾果下
笑撚左

牙禿傷定點?
冇得出?

打到咁鳩 個個打緊唔係自己果d波

喺度剪指甲

上年果D內外防守都無哂

呢種表現賽前派ring真係小尷
啲防守閪到

艇要出多啲PG13%先有機會

Foj: 屌你Lue

乜鳩野陣
大魔 猩猩 廢老 MW9 古狗
慢撚到癲

完場又要比癲狗串鳩了

唔講政見
猩猩蝗真係廢撚到喊

對家上晒電 我地漏晒油

屌 廢老癲到
以為仲係preseason?

有冇link

屎綠 猴

唔洗睇啦 廢撚到

打緊乜

算啦唔好睇啦

無哂組織

mcgee正選中鋒你又唔

牙綠是無辜的，連續2年總冠軍

3年

MK勁過RR9
Matthews防守好勁

廢老食屎啦

拎左戒指 可以hea打了

mk換rr9應該炒緊30分

十年後見

古狗

HEA下先~老8入PO咪得囉

咁D LAYUP都冇
廢老退休未?

廢老唔想打 出聲啦

古狗咪撚帶波啦

kuz個種甩手好熟悉

Matthew/禿換番上正選打番個防守模式先，mk係二陣俾個波佢任舞咁仲有效率

PG自己人

古連柒三球

躝啦古狗

古....

tht呢
靠佢衝下

今年finals應該都係艇網架喇

古真係幫唔落 呢啲3年40m 都bust

大飛難得陪湖尻炒 但湖都係繼續同種柒

反古全面進場

Pg過左去猢？

Vogel 撚會出佢咩 保守到仆街

睇緊學界？

冇左真教練rondo

0化學作用,完

人地7成ready 我地得2成

哇屌 隊波好break

早放暑假係咁上下

保守到仆街既vogel上年係咪比tht用槍指住個頭先出佢打火箭

出kuz都唔撚出tht

又話完美12人輪換

反正都比人炒
不如出g league隊啦

唔保守嘅一場廿分鐘啦

真，最好出翻pre season個陣
雪鳩AD同rmbj

球球射3分jm9

第一場出嚟搞吓笑啫
古狗好波

球球都係衝入去格硬傳返出去

古果個慢到飄既對角傳波係咩事

防守冇
攻都冇撚埋

THT!

古

Harrell 好撚廢

而家出緊

屌你老母咩古狗

古狗 身體協調做咩差左咁多

古狗收幾錢話?

Tht!!!

THT 救世?

真巨頭上場

女人好撚重要

細家嫂=麥基？

人哋炒晒都追唔到分

tht 救命呀

THT

禿炒咗好多球
Harrell 啲防守好撚廢...郁下就食fake..

屌你咩禿狗

THT 勁撚到

學界波
11中1同10中2

THT除左樣衰仲有咩缺點

靠叔同新仔追分

叔都炒

對面都唔好得幾多
係贏開波d手感

廢老冇心打就唔好打正選啦

KCP癲到

叔追左幾多？

KCP

kcp

全隊進攻冇手感
廢老全場唔知做乜
冇進攻欲望
組織亂傳
防守HEA預咗
AD都係有波就射咁
應該唔想贏啫~
冇事~想贏果日就贏到

Trade kuz plz

叫Lue過嚟上場打

我湖3巨頭
AD KCP THT

屌 難得人地冇手感果陣我地都係繼續柒咪追唔到囉

靠廢老真係死撚得

邊個話vogel保守唔會出

無防守無進攻板, 攻又太多選擇, 一PICK完, 持球果個就自己上

KCP 有信心左好多

半場最低幾多分

KCP表示我扮唔到落去啦~~
RMBJ: 扮多陣先~

一早應該出啦

要搵人練下佢個腦

trade mk 加kuzma

奶抗議太早開季！
應該下半場大爆發

THT KCP 今晚可以出多啲啦
禿沾嫂 唔知做緊乜

廢老成場就係喺度搞佢d 指甲

同樣都係4000萬/3yr

KCP 古狗 高下立見

加奶

Mk 黑人 WM都唔多掂
WM咁橫比啞狗撞一撞飛開咗
還我屎綠

拎第一 同第8 教係一樣 是但啦

珍

Gel左甲

頭10場預輸多要d時間磨合下

Wm又話好撚大隻 比啞狗一下泵走

屎green 唔好得幾多

屎綠唔使撞啦一步過左啦

屎綠撞都唔洗撞一步就比人過左

黑毛差d踩爆kcp條jer

打成咁都係輸11 分

Kcp 好似翻咗去當年魚腩湖打法

Harrell 完全守唔到個底

有得追 comeback了

似乎都好過而家全隊防守黑洞咁

兩粒星都打得麻麻

4粒

trez

10分

tht呢下咁快

harrell都係打亂章gasol太慢

結論：都係要多個中鋒

咩有大摩

屌 THT starter la

標準答案：猴

ad今場出手選擇太差

雙星加埋都唔夠啞狗高分

Tht真係幾勁

where's the foul ?

廢老係咪終於要下滑

古狗躝得
THT 正選 MK後備

個fade

話撚左mk 防守勁廢

睇唔到佢個作用係邊

單換mitchell robinson得唔得

得3分...

防守唔得

ad

又廢老mk 一齊出

廢老剷底冇次入

KCP 真巨

13%

AD真係好撚完美

廢老我屌你全家

仆街0號準備出黎

廢老今場3分完場

金毛3分係唔差

Lbj食左屎？

成個rotation 好差

LBJ

準備連入10分

Kcp快攻dunk瀟撚到

rotation好亂

鳩吓鳩吓又追到

廢老去死啦

廢老

無啦啦番左黎嘅

費魯

廢老躝啦

隻共狗

廢老籃底有冇入過

廢老係底都入唔到

所以唔明點解放佢正選

AD簡直完美

14分鐘 5分

冇

跳唔起

下 打成咁差3分

講完即刻有

廢老做緊乜

4jim9講完即刻入

跳得好撚矮

即入樽

邊個叫oh my god

Off foul ????????????

有Mk同tht切入其實攻力強咗好多

然後offensive foul

mk自己？

Feel到共占今季跌落神壇了

下off foul

Curry入樽都係呢個高度

andone喎

FOUL WT???

誇張 吹走步好似合理過off foul

mk炒完就嗌omg

出場時間好明顯大家攤薄晒人人有份
唔知係咪好事
一射起左又要bench

challenge la

黑左廢老球and one

咁都OFF FOUL油撚左個進攻有利區佢啦

mk 剷快d 定rondo

但佢批掙 點計法應該

季初要試下邊個岩用同點用先係姐我諗

不過阿叔d時間少左好多

Mk 話過就過 勁到

吾皇威武！

銀仔今日頒戒指已經黑曬面 實做野

又想黑

Ad second half 要大爆發啦

咁都係輸兩分

AD

銀仔不嬲唔妥廢老
16個陣都係閪晒面頒獎

球快攻柒到

2分

第二節守返好啲

AD 選擇差到

Pg

常規賽開頭一定要試陣架啦

第二節一冇左古就追返

第一節輸20分，妹下妹下輸2分唔知講咩好

講真佢呢種外線打法regular真係要搵隻高佬幫手罩住
大摩Harrell 完全唔夠高

湖快炒alonzo簽件中鋒啦

古今日炒左幾多球籃底

pg未撚訓醒

個分跳咗？輸一分

古狗換mitchell robinson已經ok

第四節會大爆發㗎喇

有湖區手足暗中操盤

come on Jeanie boi

得番Dewayne Dedmon算係咁

半場暫時嚟睇成隊湖係年輕咗有活力咗
MK 可以自己創造機會入波
防守弱雞咗，成隊波仲未夾到
KCP 仲係好好J

btw 古狗都係一樣咁廢個樣都係咁鳩屎

同禿炒wide open既數量一樣

猶豫咗就turnover

上季都好多場係咁啦

禿守波勤力唔吊

古狗攻守都冇要狠狠地吊

右邊有占空晒唔交 吊入中間人堆

到而家仲有人話古狗無守
以為時光倒流左2年

上年green守波勤力炒wide open又屌
跟住大炒個陣又哭喪

今日一個pick就冇左影喎

雖然係對住女人啞狗

TNT

又輸番出去

Gasol無用

細加唔掂...

廢老終於訓醒

占狗dunk到手痛?

得gasol一個 一foul trouble就要派兩隻矮底倒水

mk

啞狗屈到

細加

可唔可以share link 師兄
平時個條nbastream 死左
Thanks 🙏🏽

係咪慢過猴

唔反廢老了

jim9乜野footwork黎

又LeCurry

Thanks 🙏🏽

MK 防守幾差下

旁述話banner等有fans先會掛

但係mk啲切入好好J

少左rondo 果隻節奏大師玩法
打得好急

有MK 帶波切入同AD做pink & roll
廢老可以慳啲力專心射3

對艇係
無大中鋒比佢守

Gasol 個樣好嬲

細加勁過猴

mk撚癲狗

咁快5犯

5犯…

沾layup

12分鐘1板1助攻 5犯

睇黎都要簽多個大肉柱

Harrell

M GASOL
五犯0分1板1助，
係咪攪緊笑

JIM9 真係回塘

Sorry
Any link bro?🙏🏻

嘩奶衣球

共占籃底都炒 退役不遠

肉酸沾狗

trez終於and 1

MK撚到女人訓低

占唔覺唔覺都有18分

harrell

mk+trez開始有d野睇下

轉型做3D算啦

呢兩個真係good pickup嚟

gasol咁平就算啦

佢咁屎都18分

考完試！睇波！

Lou will啲打法應該真係好撚難守

mk 帶晒射手

LA最強23號你估流架？

trez 好似成功log in 湖人個new account

Gasol打正選出嚟搞笑

Trez 搶板好勤力

睇定啲先

mk俾佢有波係手真係唔差

eesley matthew上半場防守都做到嘢

1 on 1真係話過就過

但係身高真係硬傷 打肥仔仆得街

其實真 年紀始終有返咁上下要追腳步好難 打弱隊會比較好啲

有mk,占無得刷助攻了

Mk 會唔會大三元

咁廢都叫做到野？

正選打正選 點都係家嫂守啦 仲有個ad協防

有冇ching知道今日湖人著果件白色外套係邊度可以買到

MK有速度有膽識

rmbj 打CBa 頭先個球layup 離撚哂大普

mk airball

mk真心除左開頭個段都打得幾好

8成全盛期rr9

屌你Harrell 亂拋上去

以屎綠黎換一定係著數左 有得分有助攻
係防守差少少

古狗又帶隊挖坑了

古狗躝啦

古狗屌你老味收檔喇

古係完全無用

純鎖咁用 好難打得好

古狗呢40m已經淨落海

MK同Harrell成日密密傾

trade古啦
廢到

多手

古狗 食屎啦

屌你簽完40M 打劈屎

mk係未磨合好打得算好，不過都係建議佢帶二陣，除非lbj專心射3打無球

女人on fire

又去返9分

成隊啲三分冇料到
兩節睇落Wesley matthews放bench都幾垃圾
仲唔用卜救場

加mk sign and trade lavine

女人....

次次都cup唔到

Matthews 廢撚到 出THT啦

WM

Matthew’s 啲3分咪一撚樣

女人 勁撚到

又多一個屎綠

平左算啦

出KCP同THT啦

tht 唔出？

妹乜尻吖 又唔係lead緊

爭幾分就會輸番出去

操盤confirmed

防守仲差過屎綠

完全頂唔到啞狗 女人

Gasol 兩年前守死embiid
依家廢到
0分5犯

Thx bro🙏🏻

古啲pick好心就pick好啲啦

話撚咗DG 個問題係對唔住個價錢

出THT carry啦

DPOY

無錯 一直講緊15m

clippers live
ching你露左底

唔出KCP 抵啦

女人著曬火

有咩問題

又係舊年啞狗啲蘇州屎

比返Kcp tht 打啦 收起mw mk

7撚到
俾豬巴BLOCK

Playoff 癈到喊

射乜撚嘢呀又

古狗明明c&s最勁 硬要舞兩野

你肯定佢係勁？

有冇人一樣 開始掛住屎綠揭幕戰28分
今場有佢28分三節碌卡了

如果dg收5m-7m都合理
但15m真係不了

大摩一見古狗比女人單打就準備去底線開波

佢28分我哋都係輸喎

果場唔係輸我屎綠

佢嘅最勁同好勁係唔同
何況真係唔差

上年揭幕戰贏定輸

無
唔洗再眼火爆

見佢差D拎個波行出底線

輸十分

嗰場我屎綠用咗成季手感去換28分
竟然都輸

對面打少隻細摩

成堆矮底可以比豬伯奧尼爾咁m

LBJ 拗柴

所以底一定要簽多件

老了

冇事了

奶共好撚on9

唔睇罰球

紮一紮又冇事

想問下而家仲有無土耳其VPN subscription?

古狗又送分

又坦克

FOJ開心到同對面有講有笑

On9 癲狗喺LBJ射罰球大叫

癲狗又尻叫

古狗又比人顏射三分

好on9

俾佢重罰

閪女人對住湖先識打波

又要再講多次 真係唔好再j古有防守

靚blk

佢早咗行入3分線

睇大飛之前啲人狗咬狗都幾好笑

卜傷了

癲狗IQ有冇個位數

WOHOO GOOD BLOCK

撞到姐

撞到膝頭

古向來都係全隊防守最穩嗰個

肯守 落力守左
就叫有防守 上年打金快
都係咁俾人單打

不過肯去防守係好事

豬

卜

已經進步好多啦 嘈嘈嘈

屌 防守真係差咗

Molamola

又要玩返上年的戲碼
REGULAR連輸比艇~

同屎綠道歉未？

今季nets 冠軍

WM -18

德國朗度

真係keep到健康都幾撚癲 上年正選變後備

除左平之外
好似仲廢過屎綠

豬了 女人手感爆發輸都冇計

唔知你係真心定點啦 進步咁多都仲係衣個水平 勤力守同識防守係2件事

輸了
唔玩了

艇真係成隊賤種
女人 啞狗 癲狗 豬 細摩

根本回撚晒堂舊年都已經好撚廢

好想要佐治

比你個撚樣燈死咗

唔通平左仲要勁過屎綠咩

輸topic

輸唔起

還我屎綠 9猴 MYBOY RR9

女人淨係打湖先黎勁
DLLM

完

我好鍾意睇你矛撚盾架 又憎占又要靠人champ唔係10年無champ 6年無playoff 都唔知幾撚過癮

無限進攻板

女人 啞狗 = OP

唔知佢改左咩名

Bubble打左9場同屎綠差唔多嘅表現 性價比上J得！

噢 冇了

佢狂j WM話一定勁過屎綠

大飛regular打親湖都係往死裡打

連續幾個def reb 無人拎好
點搞呀個防守

咩野事 比人係咁OFF REB

不過又睇得出大飛係好想贏
AD始終都比較HEA

PG季後賽有咁勁 上年已經爭冠

AD 同LBJ 都hea 打

其實係教練問題 啲人打兩分鐘又落去坐 節奏破壞晒

細加=DPOY 絕對勁過MYBOY 猴
MK= 後生版RR9 單打能力屌打
唔明你地嘈D乜 根本個個都係升級版

算吧喇 成個陣冇防守 守波最好嗰班走曬 等死

試陣ja

根本個陣廢過上年

Regular落力 叻叻

都係揀波打
仲係放假mood

奶係咪傷左

拗柴

共占爽性收局唔上場？

Kawhi 幾撚勁 打到d猢變曬啞仔

拎完大約就hea打

對面點射都有

盧蛇旗開得勝

放棄喇？？

3分鐘已經放推 對面仲係starting往死裡打

好難想像上年季後賽個pg成個廢人咁

咁後生就學埋廢佬啲嘢
只要個波喺手都幾乎有分
但係長期喺邊線隱形

咁你o係我面前拎RINGS咁串, 俾我都落力D打啦

Pre season 黎?

上年同金塊搶七
成隊都頭耷耷
依家就出撚晒奶力唔知做乜尻
唔講以為依家先係搶七

最中意睇輸波一場論

奶即刻傷左

勁想要pg

佢不嬲手感好就all star咁 冇手感就屎過屎綠
手感女人嚟

off season啦

古狗啱先 wide open 無人傳俾佢
嬲到紮紮跳

又輸唔到

古空哂都唔俾

依家先係pre season 試人

其實都係一下面子 以後都冇人記得
淨係記得佢地被人三比一逆轉

咁撚廢翻去訓啦

佢嬲到fing晒手

唔太需要臭閪女人

Harrell豬左冇面呀

笑到我

訓左冇睇 今次我湖差幾多分先輸到？

呢個配合唔錯

西區復活賽黎

得佢好想贏
湖人要安撫下佢

輸場regular就爆閘入黎高潮

女人不嬲下半季先開始跌態

連埋PRESEASON, 今季2-1艇

一季無幾次機會

出cook

出埋cook

Tht值得出多d

打完呢場等陣會比翻開場派嗰隻戒指對面
大飛贏湖= champ

射3掛

成班湖好似hea打咁快艇好似打playoff咁

標題燈力夠

輸第一節啫
第一節發夢咁

Kuzma 垃圾時間先扮勁

除非wm 操返個3D
如果唔係諗唔到佢可以排前過kcp 禿
本身後場都唔夠位出
仲有tht等緊上位

Mk+古+harrell打後備夾到既話應該唔差
打對家後備防守唔洗咁勁又可以硬爆搶分

佢扮scorer

常規賽女人真係好勁

而家仲有無得簽中鋒? 唔簽今季唔洗睇, 輸板輸死

My life is waiting for you, yes you

PG KAWHI 上左34+

wm啲時間分多啲tht就差唔多
我諗打多幾場會再慢慢調整
第一場夾落講其實算唔錯

11射15分 +1比人屌全場

之前又唔執白邊返嚟

懷念靈堂

佢漏得仲勁啦

唔好咁 輸打贏要
AD今場上都晒力
係奶傷啫打少個啫
今場算唔錯

AD 正負值 -16

Curry for 3

今日冇3又冇d
比kawai撞一撞飛到幾尺遠

WM一係放正選 一係唔好用
呢類球員唔比開波段蜜月時間搵下感覺 要佢一上嚟做嘢好撚難

無一個正宗sf 後備 差d 守唔到女人 啞狗

就咁睇第一場
Mk harrell幾夾
反而gasol wm唔多掂

輸就輸啦屌你咩

岩呀 咁樣錯開哂d時間好難打得起
一上場就守對面hot hand 果個
未熱夠身又坐番低

開始掛住 rondo 同14號

啞狗今日手感好差架啦

朗度好勁
Sor...係德國朗度好勁獨

太多人用 都睇得出vogel有排試
加埋共占會hea打或者唔打b2b
可以預期湖人戰績未必靚

如果THT交呢份數據會唔會J5頁

正選都係kcp架喇
tht防守又唔係好差
wm落sf位同kuzma爭算

禿 打得差又完全無人鬧

建議你真睇下 白邊 打波又或睇多d球評點評論呢個「數據刷子」

打得算係咁啦 上年第一場咪又係相同結果

都係覺得Howard 好過gasol好多😂😂😂

唔算太差話晒仲係試陣
過多兩三場就知邊d要縮時間
ds同harrell都ok
tht等機會
其實夠做
練下防守緊要d

本身可以兩隻都有
騎可唔可以waive Mcgee翻嚟比湖頂正選

始終冇大期望又唔係打好耐

邊樹鄉下？

McGee 就算啦

預季初戰績麻麻啦
一黎要試陣
二黎班友都未休息夠

bjai

有意義咩
Mcgee防守唔見得好好多
而家細加根本就係代mcgee個位
係Harrell防守代唔到猴 但j佢以攻代守

又開始講返猴好過細加
猴係到都唔借好得幾多 依家傳統中鋒唔夠快就好容易switch打爆 有隻識射3分 pick完拉出去 不論猴定細加已經追唔到 反而如果有Mcgee 起碼靈活d

mcgee靈活到亂咁跳比人draw foul咪又係一樣

gasol今日foul trouble發揮唔到咩用不過,同埋真係慢

走左就珍貴架啦
上年屌到仆街既green又有人哭喪想要翻
marc打得唔好就唔記得猴d foul trouble
不過正選中鋒mcgee就死都無人提

真
其他人明顯冇進攻意願

我係覺得McGee再尻跳都有高度同刷到下block
但Harrell係放題 連豬伯都m佢
McGee係冇乜用 但拎嚟頂regular都可以接受嘅

邊個哭喪想要屎綠？

我

二輪收貨

好想要屎綠呀

屎綠今年拎多個冠就同FOJ 平起平坐了

一場輪上年賤艇拎咗冠啦

今場係開局太差啫

是但啦一場半場

諗下點用gasol 同wm 仲實際 今
兩個今日都發揮唔到

一場波又幫咁多人招魂

上年我地贏冠谷左成個off season係咁嫁啦

同意
我覺得WM轉MK 出先打一陣好小小 因為MK出先出後應該都無問題
如果WM出先可以叫守下波 把握到固然好 唔得放係到打下防守都可以

Gasol 似未夾到LBJ AD 冇乜見到佢有球權同啲高位傳球 或者我miss左

我發覺占士好鍾意開季同任何系列賽第一場都輸波

試探🤫

粒Ring 好靚

開局lbj ad都hea住打
大飛開局已經chur住去
細加冇耐已經foul trouble 點有表現

preseason屌打完快艇到正式開賽就鬆懈曬
btw湖人9號邊個黎？防守好撚廢啊

懷念AB0吊打艇

KCP Matthews RMBJ AD Gasol
德國MK THT 阿叔 Kuz Harrell

下場咁樣分返開starter同bench會唔會好啲 大摩上既話就kuz落3號

理論上咁樣最易夾因為同上年基本上一樣

btw呢個陣比禾仔就岩,5上5落佢最中意

其實湖人係咪冇人會衝搶板？
點解進攻板永遠一個打三個
防守板三個打人地一個都可以輸

其實wm防守唔係咁差
下半場pg幾球佢已經跟得好貼 都入到無計
睇多幾場先

我覺得有幾個點要諗諗
1. 金毛同rmbj同場當左射手咁用，佢係就係射得，但係佢有波係手會再好啲
2. 細家嫂上陣usage低，rmbj同ad又唔會亦都唔擅長走位比佢打high post，籃板保護同速度係佢弱點，今場正選只係金毛，ad， rmbj輪流單打，家嫂只係陪跑，變相廢左佢武功
3. Harrell pick完，金毛同rmbj都多數想自己上唔傳比佢，咁有啲浪費harrell啲內線進攻

古果啲上腦同rmbj啲on9就唔多講啦 屌左成年都係咁

明明上季個陣個個屌到完場
一拎冠就永遠懷念
呢班打一場就話唔夠舊人好

放心 下季就會懷念mk wm

舊人唔包mcgee

rhj, kaminsky同mkg有冇一個岩用

正選正路，但二陣無可能放3隻G，又矮又無球權，大摩好洗好用去咗邊

古狗tht同大摩都係睇情況用架姐

佢二陣計埋古狗5隻有4隻都要同鍾意有波係手wo

5上5落...好懷念

下季懷念古

占要抖幾耐？

20 seconds

今場輸既原因會唔會係無出多D THT

係因為對面雙星正常發揮

場波輸8成原因輸係臨尾個句

第三點 Harrell roll入去嘅話RMBJ/MK要多啲射中距離 如果唔係防守嗰兩個直接沉底就搞掂

Robbed

從奶共尖個到robbed

嗰年攞到DPOY但入唔防守一隊
大家都知咩事

"I don't want to get in a word or sentence feud with Daryl Morey, but I believe he wasn't educated on the situation at hand, and he spoke," James said at the time. "And so many people could have been harmed, not only financially, but physically, emotionally, spiritually."

What James did not know was that Morey had befriended a number of Hong Kong residents while attending business school and had intimate knowledge of the challenges they faced living in a semi-autonomous country. His decision to tweet his support was neither rash nor uninformed, but a conscious effort to express his solidarity for people he knew well.

LBJ 認錯

美豬廢老

mcgee 11mins 13pts

想回收

俾返猴活麥基我
麥堅尾快lan

靈堂

羅仔正選都冇埋

Ball 仔3分強左好撚多

羅狗打波學友唔監察
湖post已死

比Rubio搶咗
又edwards同culver
羅仔睇黎都等trade

波b勁過沾眉5皮

Cls B仔勁撚到癲

駁唔到

B 勁撚到 ...

B 單換奶

我哋要補幾多個1st rd

B仔準備三雙

人球

MK + Kuz 啱啱好match salary

Larry 13/13/8 爭少少大三元

回家吧

沾古mk harrell夠唔夠玩返晒菠蘿B

夠

羅狗carry追分

bjai 要3雙呀

阿譚好勁

Green -27

Ball lor b ad Tb
可以拎幾多冠

bonga?

respect 我b唔刷數據

唔似d廢老

第六人

Tatum 擦板3分致敬Kobe

好想要阿譚

又講d未發生嘅事
現實就係用佢哋換咗1冠

所以已拎一冠 implicitly

我yc死忠都駁唔刀

咁都foul

Green換mk賺到笑

清到Green已經賺到笑

合約年屎綠唔係好勁架咩

Mvp字母哥罰球都係咁廢

廢老<->羅仔 deal?

三分罰球中距 全部有進步 如果之後keep到今日既水準 水烏入到playoff 機會大好多

猴+10

bjai 勁能到
用廢老換得唔得

我羅做咩比人逼害有咩理由無正選打

太樣衰

反羅無野反要反個樣

靠羅仔反cup

同一個戰術打左幾分鐘羅+rubio+城城 3個自己係度玩

講樣衰，猩猩皇仲7

我湖啲yc唔係垃圾

西決波B vs Dlo

單換可能唔夠

Dlo vs kd決定邊個係nba 第一人

lonzo ball busted
入到波就冇助攻，助攻多就冇入波

花園千秋？

依家nba冇人
佢先有mvp

我fred好勁

所以幾時先到ad有

B先係真少煮

牙fred好勁

字母又係衰罰球

DG 一樣咁癈 唔使懷念佢

我想問下點解羅仔打bench嘅
話哂隊內大佬

今年for sure

慢過細家
防守廢過細家
細家有3分

羅個正選比人食埋

Yc發光發亮，但隨時一世冇冠。
古仔又贏

輪住攞喇
MK + Kuz <-> Dlo

羅狗送turn over

頂薪 bench

tam仔幾時回家

班撚樣係咪弱智
紅日都冇波睇娛樂下
雖則話仲有十幾日WFH慢慢睇

出咁高人工俾佢地，放假就唔打

viutv幾時播NBA

星期六1130播大飛對塊

West final預演

viutv 今年都有得播
仲等我買左體通個pass

金塊冇咗Grant應該俾啞仔同PG魚肉

提提你
大飛歷史上西決一場都未輸過

你都係
西決 4:0拓狗

B仔幾時翻嚟

等隻賤種走撚左先

希望B JAI 回家

羅 波 b 牛 豬
賓 禿 馬 蘭 TB
THT + 19 4 pick是旦一件

呢套陣容可以走幾遠

差啲漏咗心狗

Head Coach is Luke Walton

賓=fred?

Clarkson

豬換 ad

有ad 冇yc

呢個陣進攻好強 但冇咩防守

牛+jc = Harrell + mk
羅=左手curry
波=Kidd
B= KD
豬=Marc Gasol
禿=勁過MJ
古狗=飲水機守護神

計漏 Wagner 同bonga

蘭子=格芬

d link 又死咗？

瞓醒未

自膠

b好似大隻咗

Core 強左 ， 對抗性好左少少。
但first step 都仲好撚7慢，唯獨係個節奏好c服

其實當年潮人揀ball都唔揀tatum 呢件事係點發生

FA LBJ trade for AD

Ball 當年j傳球又有身高
吹到新愛滋佬

好彩啲傳球傳野幾好
講比肥仔聽邊個真大佬

第一年練既野
bi 係湖每年練唔同位

嗰年湖差個play maker 3號位已經有Ingram
同埋就算俾湖pick Tatum 養唔養得起都成問題 Ingram仲要跑數追20分

肥仔=我b副手 大加
b=kobe

第二，三年好似練上籃對抗性，甩皮甩骨咁

好想知贏波咩感覺

贏得多會悶

例如曼年？

作客唔識輸==

認真問,bjai防守好唔好

聽d評述成日j佢副偈話佢對死人手好長

但2k perimeter defence又得C+

現實又唔覺佢好廢

聽日冇撚得輸 輸左既退出湖po

希望Vogel會醒調番Matthew上正選，俾佢搵番狀態，MK打正選唔單止浪費咗LBJ威力，仲會廢埋細家嫂，細家嫂拉出去做副控亦會令AD有更多空間，同埋MK推咁快細家嫂好難跟，落番二陣同Harrell夾係最fit

真湖時間

為左睇Ingram 而通宵睇波

nola

真心問
用foj單換Ingram 得唔得
Foj都老，playoffs 隨時冇氣
未必贏到網/塊/艇

湖唔會回收垃圾架喎

水雀個post係邊

Ball Ingram 一開局就咁醒神

有post了

呢度

迷B區

AB0

岩先搵左搵過塘鵝 水雀 Nola都無

[Playoffs Hunt] New Orleans Pelicans 討論區 #3

波狗咁勁得唔得架

呢啲時間一定無偽湖丸子雄

真湖迷全面上水

bradley食屎啦

Duncan Robinson 準到....